偷食空姐再被揭使開丈夫 客廳「激戰」攝影師

台灣張姓網紅空姐遭唐姓丈夫踢爆與攝影師「偷情」後，反控丈夫家暴、勒索，又指對方僱黑客刪除IG內她與小孩合照。唐男周一（2日）實行大反擊，向台媒再揭張女的偷情事迹，指她曾以攝影工作為借口使開自己，將情夫約回家中在客廳纏綿。不過兩人演技精湛，事後表現得一臉茫然、專心工作。

唐男表示，自己看過一條13秒的影片，顯示情夫當時要求妻子關掉攝影機的錄音功能，惟妻子非常心急，回一話「關甚麼」後，就直接撲向情夫身上，激烈舌吻。他又指妻子當日還特意交代他「不要回家」。他如今回想起此事，覺得自己很傻。

唐男又表示，妻子4月就開始出軌，到5月被他發現之後，曾拍片道歉說「永遠都要兒子，只是我沒有臉見你們」、「我真的很對不起你們」。他又反駁妻子的「家暴指控」，稱自己若真的經常酗酒打人，妻子不可能只有頸部受傷。他批評對方的驗傷證明實在「太假」，根本是在作故仔。

另Facebook「爆料公社」的一名管理員，近日對外聲稱自己已拿到「空姐激戰攝影師」的性愛影片，但猶於事件與公眾利益無關，加上不想把張女搞到身敗名裂，因此不會對外公開。唐男就對事件表示不知情，稱自己沒有給過對方，不知為何對方會宣稱拿到影片。

講咁耐 一秒嘅片都冇

淫亂

純文字討論

屌係有片就公開，咁大頂帽咁笠都忍到，難怪你不舉

Facebook「爆料公社」的一名管理員，近日對外聲稱自己已拿到「空姐激戰攝影師」的性愛影片，但猶於事件與公眾利益無關，加上不想把張女搞到身敗名裂，因此不會對外公開。唐男就對事件表示不知情，稱自己沒有給過對方，不知為何對方會宣稱拿到影片。

冚家鏟收埋自己J

佢唔拎出嚟就真係有害公眾利益

點解每次傳通街都無喺度出現

咁片呢

屌你老母冇片出乜撚post

片都冇,假新聞

圖又無
片又無
點呀屌你

唔想搞到人地身敗名裂就收聲啦
睇完段片又周圍唱
咁就唔會身敗名裂

吊下你地癮

又瘋傳？

幾時傳到這裡來？

有冇人成功搵到

放棄啦
呢度係連登

連登有片我去石崗軍營裸跑

見完呢句好快好人搵到